林奠打錯左疫苗！？

做戲做全套啦

佢真係on9唔係扮

愛國是工作，叛國是生活

雜種都未有得打來佬貨
呀奠又贏

佢全家一早仆到去效忠英女王做英國人，就知佢係一條共產黨下所謂愛國嘅戲子婆

做下樣啦屌

暴政只係做俾藍屍睇，做戲唔使太認真，都預咗會穿崩。